屌！tvb個樓奴節目真係食撚屎

個閪婆macy 乜都靠屋企 之後話岀街食飯男友俾好正常啦 屌你老母死港女 個旁白就話咁男友間接都幫你完成大計喎 層樓有冇佢份先 點撚知個死港女話緊係佢有佢 我有我啦 正臭雞

咪咁認真啦
跟劇本讀對白啫

睇黎做咩

收嗲啦柒頭皮
垃圾節目都睇
你仲食撚屎

唔撚睇點知垃圾啊 屌你

係咪又係剩女大作戰個監製

睇都on9

Tvb啲節目唔駛睇都知垃圾啦

人工唔高，11200x0.95x1.05x12x3=$402192

個節目集集叫人做樓奴，話咩唔好去旅行、唔好追潮流産物.....乜乜物物，跟住話咩8-10年可以買到樓...

重點105%咁撚cheap 都有男人願意埋單 你班男人真係口說不 身幾誠實下

呢個真

一望到就扯火

睇電視勿認真

睇呢啲節目真係降低智商

照稿讀之嘛

假架

買335萬既樓剩係計供2厘息都11700，佢真係要求神拜佛3年內唔好無收入，供小一期已經可以 88.....

成班傻西懵撚仲喺度睇到咬牙切齒咁大個人就用下個豬腦啦

佢唔係話放租咩
佢仲要做濕鳩文員 邊會炒人
就算炒 人工咁低打西家 分分鐘高過而家份